Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2023)
Slug: new-developers-2023-02
Date: 2023-03-22 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Sahil Dhiman (sahil)
  * Jakub Ružička (jru)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Josenilson Ferreira da Silva
  * Ileana Dumitrescu
  * Douglas Kosovic
  * Israel Galadima
  * Timothy Pearson
  * Blake Lee
  * Vasyl Gello
  * Joachim Zobel
  * Amin Bandali

Félicitations !

